有人Tko跌警帽！

個傻仔就係我

有冇人可以幫我搵返

我唔想一世做散仔

CLS

求下你地執返畀我啦

612
721
831
921
新屋嶺集中營

我係個白版仔咋

傷心柴都無得你拎 劈炮啦

人哋咪燒返俾你囉！

睇個款化灰嚕

好想喊

拎返警署畀我啦

叫班POPO落去下面攞啦

帽都可以跌，證明班警真係傻

對唔住 可唔可以搵返畀我